地球幾時先會懲罰人類？

屌你老母環境破壞得好犀利

特別係支那蟈

地球呀

其實美國先係最污染排放國家

地球就係咁樣運作，唔使心急

冇環保撚？

冇

反正玩多幾年就世界末日啦
重新洗牌咪幾好